勞力士 7折賣/二叔公 算唔算蝕？

如題

咩model

16233

賣左啦 這些款唔多值錢 老土款